Q: Cyberspace is not dependent of physical space air land and sea
A: False

Q: Information forces are specifically organized trained and equipped to create effects in the IE
A: True

Q: The _______ aspects are contacts among and between people, the environment that shapes behavior and decision making
A: Human

Q: The supported commander has the authority to excercise general direction of supporting effort
A: True

Q: What are the 3 layers of cyberspace?
A: Physical network layer, logical network, and cyber-persona layer.

Q: The SECDEF _____, _____, and ____ forces to combatant commanders
A: assigns, allocates, apportions

Q: the ____ of 1947 created the national military establishment and prescribed a weak SECDEF
A: National security act

Q: The Multi-Domain effect battalion provides ____ ______ ____ target acquistion and products
A: Sigint, Geoint, Osint

Q: __ operatate across all geographic regions and typically provide suport to other combatant commanders
A: Functional combatant commands.

Q: What are the 5 operation domains
A: Air, Land, Maritime, Cyberspace, and space

Q: The space domain is the area above the altitidue where atomospheric effects are negligible
A: True

Q: the __ aspects reflect the way that individuals information systems and groups communicate and exchange information
A: Informational.

Q: What are the 3 aspects of the information environment
A: Physical, Informational, Human

Q: OIE is coducted in support of JFCS operations campaign objectives or in support of other components of joint forces
A: True

Q: ___ organiztions and personnel focus on OIE core activity of informating domestic inernational and internal audiences
A: public affairs

Q: __ actions establish, maintain, influence or exploit relations among military forces, native peoples and instituions. (natives can be indigenous instead for test)
A: Civil  Millitary operations

Q: The Supporting commander determines timing and duration of supporting action (This is what supported commander does)
A: False

Q: The ___ of 1986 made CJCS the sole military advisor to the POTUS and NSC.
A: Goldwater-Nichols Act

Q: ___ operations are military actions donucted by joint forces and service forces is specified command relationships
A: Joint
Day 2
Q: _____ is a maneuver space essential for facilitating control within the Operational Environment (OE).
A: The Electromagnetic Spectrum

Q: The EMOE is a maneuver space, and battlespace where competition and warfare are conducted.
A: True

Q: What are the 3 factors of EMOE complexity?
A: contested, congested, constrained

Q: Jamming is a defensive and offensive electronic attack activity.
A: True

Q: EW personnel using sensors to detect, intercept, identify, & locate enemy electromagnetic signatures is a _____ task.
A: Threat Warning

Q: ___ is the creation of procedures to minimize detection by enemy sensors & decrease interference among friendly systems.
A: Emission Control

Q: Space operations are those operations impacting and utilizing only space-based capabilities.
A: False

Q: ___ is the current, predictive knowledge, & depiction of space objects and the OE in which space operations depend.
A: Space Situational Awareness

Q: The 3 subcategories of Space Control are:
A: Offensive Space Control, Defensive Space Control, Navigation Warfare

Q: What are the 3 dimensions of the Space Domain?
A: Physical, Network, Cognitive

Q: What are the 3 Space Domain Elements?
A: Ground Segment, Link Segment, Space Segment

Q: Space operations do not require planners to coordinate with non-DOD entities.
A: False

Q: All space operations rely on the _____ for command and control, sensing, and information distribution.
A: Electromagnetic Spectrum

Q: Cyberspace Operations are only comprised of military operations of the DOD.
A: False

Q: Combatant Commanders use _____ to create effects in support of military objectives.
A: Cyberspace Operations

Q: Cyberspace Operations use _____, _____, and _____ functions to create effects in cyberspace and the physical domain.
A: links, nodes, logical

Q: _____ are defensive measures or activities taken outside of defended networks to protect DOD cyberspace.
A: DCO-RA

Q: Degrade is a function of _____.
A: Amount

Q: There is no stateless maneuver space in cyberspace.
A: True

Q: _____ Actions include military intelligence, maneuver, and information collection to prepare for future military operations.
A: Cyberspace Exploitation

Q: The goal of DCO is to defeat the threat of a _____ and/or return a compromised network to a secure and working state.
A: Specific adversary

Q: Disrupt is a function of _____.
A: Time

Q: The DODIN is not a primary source of information used to support the commander's situational awareness of the OE.
A: False

Q: The _____ is the base for Mission Command, enables war fighting functions, and is foundational to Cyberspace Operations.
A: DODIN

Q: DODIN Operations secure, _____, operate, _____, maintain, and sustain DOD cyberspace.
A: configure, extend

Q: The DODIN has the 3rd largest block of IP addresses
A: True

Q: Cyberspace Security actions are taken outside of protected cyberspace to prevent unauthorized access.
A: False

Q: Cyberspace Defense is ___: includes incident response tasks to specific threats, misuse, or malicious cyberspace action.
A: Reactive

Q: CNMF conducts DCO-IDM actions on the DoDIN when directed by USCYBERCOM, in coordination with JFHQ-DoDIN.
A: True

Q: The _____ is the core of the DODIN that facilitates the management of information resources.
A: DISN

Q: Cyberspace security measures include any action that results in a more secure system, including _____, _____, and _____.
A: User Training, Pen testing, Threat Emulation

Q: Information sharing is not a challenge to the DODIN.
A: False

Q: DCO IDM is conducted by Cyber Security Service Providers.
A: False

Q: The Law of Armed Conflict is made up of customary International Law and _____ Law.
A: Treaty

Q: International Humanitarian Law applies to aggressive parties regardless of the reasons for conflict.
A: True

Q: The Principle of Military Necessity prohibits _____ to exact confessions and other activities.
A: Torture

Q: ROE does not provide implementation guidance on the inherent right and obligation of self-defense.
A: False

Q: Which title has the key focus is National Defense?
A: Title 10

Q: Which title has the key focus of Foreign Intelligence and Counter-Intelligence activities?
A: Title 50
Day 3
Q: The _____ conducts CO to defeat significant cyberspace threats to the DODIN and the nation.
A: Cyber National Mission Force

Q: Cyber Combat Mission Forces consists of _____ and _____.
A: CMTs, CSTs

Q: CMTs and CSTs are OPCON to _____.
A: JFHQ-Cyber

Q: JFHQ-Cyber does not manage CMF intelligence requirements, collection, processing, and dissemination.
A: False

Q: JFHQ-Cyber exercises _____ of all assigned CMTs, CSTs, and CPTs.
A: OPCON

Q: The ___ conducts cyber operations to support the missions, plans, and priorities of the geographic and functional CCDRs.
A: Cyber Combat Mission Force

Q: Offensive cyberspace operations are intended to project _____ in and through grey and red cyberspace.
A: power

Q: Key Terrain in Cyberspace is analogous to physical key terrain in that holding it offers a combatant a marked advantage.
A: True

Q: The 5 enablers for conducting OCO are _____, _____, _____, _____, and _____.
A: authority, access, capability, time, intelligence

Q: What are the 4 types of physical access?
A: human contact, social engineering, spear phishing, direct physical access 

Q: An example of passive cyberspace reconnaissance is _____.
A: searching public records 

Q: The primary goal of _____ is to gain unsuspected, sustained, and unrestricted access to an information system.
A: entrenchment

Q: Initial access is also called access and escalation as well as attack.
A: True

Q: OCO missions leverage adversary and enemy reliance on information, information technology, and data.
A: True

Q: Access is gained to targets by using cyberspace exploitation actions:
A: ISR - Cyberspace, C-S&R

Q: _____ is the practice of sending targeted emails with dangerous attachments to the target organization.
A: Spear Phishing
Compilation
Q: Cyberspace is not dependent of physical space air land and sea
A: False

Q: Information forces are specifically organized trained and equipped to create effects in the IE
A: True

Q: The _______ aspects are contacts among and between people, the environment that shapes behavior and decision making
A: Human

Q: The supported commander has the authority to excercise general direction of supporting effort
A: True

Q: What are the 3 layers of cyberspace?
A: Physical network layer, logical network, and cyber-persona layer.

Q: The SECDEF _____, _____, and ____ forces to combatant commanders
A: assigns, allocates, apportions

Q: the ____ of 1947 created the national military establishment and prescribed a weak SECDEF
A: National security act

Q: The Multi-Domain effect battalion provides ____ ______ ____ target acquistion and products
A: Sigint, Geoint, Osint

Q: __ operatate across all geographic regions and typically provide suport to other combatant commanders
A: Functional combatant commands.

Q: What are the 5 operation domains
A: Air, Land, Maritime, Cyberspace, and space

Q: The space domain is the area above the altitidue where atomospheric effects are negligible
A: True

Q: the __ aspects reflect the way that individuals information systems and groups communicate and exchange information
A: Informational.

Q: What are the 3 aspects of the information environment
A: Physical, Informational, Human

Q: OIE is coducted in support of JFCS operations campaign objectives or in support of other components of joint forces
A: True

Q: ___ organiztions and personnel focus on OIE core activity of informating domestic inernational and internal audiences
A: public affairs

Q: __ actions establish, maintain, influence or exploit relations among military forces, native peoples and instituions. (natives can be indigenous instead for test)
A: Civil  Millitary operations

Q: The Supporting commander determines timing and duration of supporting action (This is what supported commander does)
A: False

Q: The ___ of 1986 made CJCS the sole military advisor to the POTUS and NSC.
A: Goldwater-Nichols Act

Q: ___ operations are military actions donucted by joint forces and service forces is specified command relationships
A: Joint

Q: _____ is a maneuver space essential for facilitating control within the Operational Environment (OE).
A: The Electromagnetic Spectrum

Q: The EMOE is a maneuver space, and battlespace where competition and warfare are conducted.
A: True

Q: What are the 3 factors of EMOE complexity?
A: contested, congested, constrained

Q: Jamming is a defensive and offensive electronic attack activity.
A: True

Q: EW personnel using sensors to detect, intercept, identify, & locate enemy electromagnetic signatures is a _____ task.
A: Threat Warning

Q: ___ is the creation of procedures to minimize detection by enemy sensors & decrease interference among friendly systems.
A: Emission Control

Q: Space operations are those operations impacting and utilizing only space-based capabilities.
A: False

Q: ___ is the current, predictive knowledge, & depiction of space objects and the OE in which space operations depend.
A: Space Situational Awareness

Q: The 3 subcategories of Space Control are:
A: Offensive Space Control, Defensive Space Control, Navigation Warfare

Q: What are the 3 dimensions of the Space Domain?
A: Physical, Network, Cognitive

Q: What are the 3 Space Domain Elements?
A: Ground Segment, Link Segment, Space Segment

Q: Space operations do not require planners to coordinate with non-DOD entities.
A: False

Q: All space operations rely on the _____ for command and control, sensing, and information distribution.
A: Electromagnetic Spectrum

Q: Cyberspace Operations are only comprised of military operations of the DOD.
A: False

Q: Combatant Commanders use _____ to create effects in support of military objectives.
A: Cyberspace Operations

Q: Cyberspace Operations use _____, _____, and _____ functions to create effects in cyberspace and the physical domain.
A: links, nodes, logical

Q: _____ are defensive measures or activities taken outside of defended networks to protect DOD cyberspace.
A: DCO-RA

Q: Degrade is a function of _____.
A: Amount

Q: There is no stateless maneuver space in cyberspace.
A: True

Q: _____ Actions include military intelligence, maneuver, and information collection to prepare for future military operations.
A: Cyberspace Exploitation

Q: The goal of DCO is to defeat the threat of a _____ and/or return a compromised network to a secure and working state.
A: Specific adversary

Q: Disrupt is a function of _____.
A: Time

Q: The DODIN is not a primary source of information used to support the commander's situational awareness of the OE.
A: False

Q: The _____ is the base for Mission Command, enables war fighting functions, and is foundational to Cyberspace Operations.
A: DODIN

Q: DODIN Operations secure, _____, operate, _____, maintain, and sustain DOD cyberspace.
A: configure, extend

Q: The DODIN has the 3rd largest block of IP addresses
A: True

Q: Cyberspace Security actions are taken outside of protected cyberspace to prevent unauthorized access.
A: False

Q: Cyberspace Defense is ___: includes incident response tasks to specific threats, misuse, or malicious cyberspace action.
A: Reactive

Q: CNMF conducts DCO-IDM actions on the DoDIN when directed by USCYBERCOM, in coordination with JFHQ-DoDIN.
A: True

Q: The _____ is the core of the DODIN that facilitates the management of information resources.
A: DISN

Q: Cyberspace security measures include any action that results in a more secure system, including _____, _____, and _____.
A: User Training, Pen testing, Threat Emulation

Q: Information sharing is not a challenge to the DODIN.
A: False

Q: DCO IDM is conducted by Cyber Security Service Providers.
A: False

Q: The Law of Armed Conflict is made up of customary International Law and _____ Law.
A: Treaty

Q: International Humanitarian Law applies to aggressive parties regardless of the reasons for conflict.
A: True

Q: The Principle of Military Necessity prohibits _____ to exact confessions and other activities.
A: Torture

Q: ROE does not provide implementation guidance on the inherent right and obligation of self-defense.
A: False

Q: Which title has the key focus is National Defense?
A: Title 10

Q: Which title has the key focus of Foreign Intelligence and Counter-Intelligence activities?
A: Title 50

Q: The _____ conducts CO to defeat significant cyberspace threats to the DODIN and the nation.
A: Cyber National Mission Force

Q: Cyber Combat Mission Forces consists of _____ and _____.
A: CMTs, CSTs

Q: CMTs and CSTs are OPCON to _____.
A: JFHQ-Cyber

Q: JFHQ-Cyber does not manage CMF intelligence requirements, collection, processing, and dissemination.
A: False

Q: JFHQ-Cyber exercises _____ of all assigned CMTs, CSTs, and CPTs.
A: OPCON

Q: The ___ conducts cyber operations to support the missions, plans, and priorities of the geographic and functional CCDRs.
A: Cyber Combat Mission Force

Q: Offensive cyberspace operations are intended to project _____ in and through grey and red cyberspace.
A: power

Q: Key Terrain in Cyberspace is analogous to physical key terrain in that holding it offers a combatant a marked advantage.
A: True

Q: The 5 enablers for conducting OCO are _____, _____, _____, _____, and _____.
A: authority, access, capability, time, intelligence

Q: What are the 4 types of physical access?
A: human contact, social engineering, spear phishing, direct physical access 

Q: An example of passive cyberspace reconnaissance is _____.
A: searching public records 

Q: The primary goal of _____ is to gain unsuspected, sustained, and unrestricted access to an information system.
A: entrenchment

Q: Initial access is also called access and escalation as well as attack.
A: True

Q: OCO missions leverage adversary and enemy reliance on information, information technology, and data.
A: True

Q: Access is gained to targets by using cyberspace exploitation actions:
A: ISR - Cyberspace, C-S&R

Q: _____ is the practice of sending targeted emails with dangerous attachments to the target organization.
A: Spear Phishing

Q: OPELINT is concerned with the technical aspects of foreign non-communication emitters
A: False

Q: What Products do CPTs provide to local defenders?
A: Network maps, risk mitigation plans, and mission defense plan

Q: ___ Invloves the collecting and processing foreign communications passed by radio, wire, or oteher electromagnetic means.
A: COMINT

Q: ___ is a category of intelligence derived from information collected and provided by human sources.
A: HUMINT

Q: Radar Imagery is a subcategory of ___.
A: GEOINT

Q: Which organization provides CI/HUMINT support to Cyberspace Operations?
A: DIA

Q: DODIN CPTs may overlap with CCMD CPTs and Service CPTs.
A: True

Q: How many intelligence disciplines are there?
A: 7

Q: DCO operations are ___ and ___.
A: Threat specific and network agnostic

Q: The 3 subcategories of SIGINT are ___.
A: COMINT ELINT FISINT

Q: ___ is a DCO mission where actions are taken external to the defended network.
A: DCO-RA

Q: Purpose of DCO is to halt adversary offensive initiative, and sutain or regain friendly initiative.
A: True

Q: DCO IDM is done by the CSSP
A: False


0860798
01645205
